AirPods Pro聽聽下個聲道突然變左環迴

唔知係我部AirPods Pro 既問題定點
有陣時聽聽下Spotify
原本係由一個好Stable 既聲道
變左一個環迴既聲道
係好聽左好多 但又唔知點樣可以手動Set

您聽左所謂既8D /16D 電子環迴音樂？

依層就唔太清楚
但最大問題係可以聽聽下首歌
突然間變左環迴